點解YSL班女咁能正但套制服咁能柒

成個酒樓知客咁，明明班女係青春少tk